制裁又出完喇 美國佬無招啦 冇晒壞消息

股市gogogo